網上行夜晚wifi斷到你驚

本身用緊hkbn 每年加價 最近轉用網上行
但唔知點解成日個wifi 2.4mg個邊成日斷線 但電腦又無問題 照用到 係手機 電視連wifi就成日斷 要關左個router先可以再連返
有無巴打都係咁

會唔會係你router 問題呀？

手機成日斷wifi
tablet同電腦無問題

一樣

router 問題啦

咁就係你自己devices 嘅問題啦

好明顯係router問題啦！

我估未必 我20完hkbn 21一用第一晚就斷 斷到今日 隔日黎一次野 每到9-11就出事

係 都唔何做乜

建議重設定？。我見網上好多巴打都係咁 買完都係咁斷

我見一google. 起碼有過百個post都係咁 但全都無解決方法 叫人上黎整 網上行都死口話無問題

咁講，你係收唔到wifi，定係收到wifi但係上唔到網

收到 連到 但佢話無網絡 唔理佢一陣又連到 一係關左佢再開又無問題 但問題係你打緊機無理由關WiFi 再重開

用網上爬十幾年
未試過淨係WiFi出事
除非連LAN線都上唔到網啦
********
佢個modem係有幾個port，試下淨係一部router插落modem，其餘所有LAN線都插落router啦

我前排都係咁 speedtest好正常
但上網就話冇網絡 f5幾次又得下斷下咁
reset router唔得 最後熄左modem 再開過就冇事

好 我今晚再試下 唔該巴打

樓豬係：
Modem— router ——lan線電腦
？

yes 原全正確

不鳩嬲都成日斷

咩 router 唔講
同埋仲用 2.4

佢係咪畀咗隻wifi modem 你
隻嘢可能會干擾你自己隻wifi router 最好熄咗佢個wifi 功能

試下入wifi router設定, 轉下個channel?

router咩model

tp link

垃圾大陸牌子 抵你斷
正正經經買番隻netgear

明顯係樓主個router問題

Router用送嘅華為定tp link

啲人router出事問係咪tp link 8成都中

有名你叫，馬上含

講真多數hkbn用tp都無事

tp拎呢啲電子垃圾用邊間ISP都一樣出事

網上行半夜3點開始到天光上日本韓國同強國網都會慢左
當初以為錯覺 但之後發覺晚晚呢段時間上nico或者其他網都會load耐左

係，中午上大陸網睇美劇好快
夜晚直頭慢副load唔到
但打機下載野又正常速

多人個段時間用咪慢

300mb 獨享關多人用事已經夠on9

Netvigator算鳩數啦，整完都唔得，連nowtv都睇唔到。

我指你睇劇個大陸網

直插Lan打MH都斷呀

我一路用緊網上行
本身個modem 壞左就叫人上黎換
點知一換左個新既就開始斷wifi
打電話去又係話無問題

聽完樓主講我可以肯定係網上行有問題

死窮西用tplink就唔好上黎吠啦

TP-Link好多年前用過，flash埋做DD-WRT都唔掂，硬件問題，經常斷線，自此列入Blacklist

推下先
我都係 Hkbn 一轉 網上行 個WiFi 就神神地
Router 用Linksys 買左幾個月only

用緊網上行 1000mb + 1000mb
PC 插lan 正常， 但WiFi device 就出事，用用下，個WiFi 係connect緊，但上唔到網，要個device re-connect一次router 先得，但用唔到幾耐又唔得要reconnect

eifi setting,無set白名單側24小時斷一次

用咗幾廿年網上爬完全冇問題
間中斷一兩次係正常
肯撚定Device問題

same

將DNS手動set做 8.8.8.8 1.1.1.1 之類，網上爬dns經常有問題嘅，我都用咗6年，而家係1000 x 2，冇大問題，除咗佢派咗啲慢IP，或會reboot router拎個新嘅，唔太慢嘅都算，從來唔熄機

真係唔明點解啲客成日話有問題，明明上親去做維修都係好正常，但佢地又會話斷線又盛

自己屋企都係用老電，由十年前adsl用到變光纖加埋都無壞多過三次。

利申:老電師傅，但絕唔係盲撐公司

屌以為自己開post
連啲situation 都一樣

知你唔係盲撐 如果你8到12去d客屋企就知咩事 佢唔係斷一分鐘 佢係斷十秒 又行返 呢下先惡頂

真係好撚廢仲有2年唔知點過

係 完全正確 我同你既問題一模一樣

我都係1000mb 佢個下顯示係連緊 但你上網就無反應
將手機wifi熄左去 再開返又上得返

我都有做夜單維修，多數都係用電腦插線再ping一段時間，大約十分鐘，仲會用個客既wifi打住傳說對決係到等

有無斷過線一目瞭然，無得呃，依個方法堅好用

住公屋網上行bb100好順wow

巴打你 睇下我岩先幾分前 上面個d回應 睇下有無遇過呢d問題 點解決thanks

Lan無事 wifi有事點會係pccw問題
佢個邊都唔知你出街個時係wifi定lan啦 又咪係經哂router再去modern 到

巴打唔係包咬頸 我個router買左半年 hkbn未試過 一用網上行就咁 加上唔係我一個係咁

hkbn垃圾
等緊轉pccw

你試下用wifi手指經desktop share wifi出黎 睇下有冇斷

但事實上真係諗唔到原因 wifi斷線會係關網上行事

Router 轉channel就得

勸你唔好 我寧願貴d 真心煩

wifi 出事 , lan line無事照出街
你條路都係經哂隻router姐
好明顯就唔關老電事啦

netvigator > router --> wifi > mobile / tablet
netvigator > router --> lan > pc

咪用2.4啦 除非你大部份都係大陸野 (大陸好鐘意乜都2.4 唔用5)
斷估你用得TPLINK 都唔會識搞channel啦
香港地咁窄 JAM到你爆啊 2.4

唔好貪平買deadlink , tplink啦
公廁華碩都係幾舊水姐

好 我試下 我都真係唔知點解會咁 佢話最仆街係斷左線唔會同你講 你擺低部機一陣 佢就上唔到 但顯示你仲連緊wifi 你一熄手機個wifi重連又無事

可否教多少少 唔該巴打

唔理咩情況都係建議返做幾樣野先

搵兩部電腦 一部插線 一部行wifi，同時ping下網站，睇下係咪真係網絡有問題。

即係cmd >>ping -t

如果兩邊一齊斷就係網上行問題，如果只係wifi個邊出事，就自己router問題啦。

再黎順手睇下router setting有無問題，多數客人出現既問題係2.4 同5G set左同一個SSID，咁個wifi就會自動咁係兩邊揀黎揀去變相出現斷線情況。

再黎就DL返個app睇下附近邊條wifi channel少啲人用，轉埋過去。

基本維修就做完ping個到證到唔係公司問題呢就唔理你架啦，加油

之前都係用tp link 200幾蚊果啲
部ps3/4完全上唔到psn
換咗隻asus 3支香用到而家

巴打推邊款 貴少少唔怕 但最緊要夠快 我個wifi1000mb 下載影片每秒得5mb

老電唔係硬性規定有隻華為router 咩？
我都係因為咁先唔用pccw

唔該哂巴打 我再試下

完全無嘢 似係你問題

買router都係買asus 或者netgear比較好，容易set

巴打順便借問一句 如果我有2.4同5ghz 全部手機連哂5會唔會導致好慢 我發現係2.4先會出現係咁斷既情況

plan問題，有得申請剩modem唔連router，就算真係出左wifi modem都可以關左個router功能

我2年前續老電

華為modem
再送linksys router

我自己覺得無問題，我屋企六部電腦，再加五部電話都係用緊5G

會唔會好慢 對wifi無太多知識 只係上網睇想快就用5g 2
.4就慢d

5既速度係快過2.4

2.4 距離長 傳輸慢
5 距離短 傳輸快

屋企就用5啦 又唔洗check下隔離用咩channel 同佢分開黎玩

巴打 channel係 192. 1.0.0個邊set?

我又係咁
不過唔係router斷
係成個moderm斷上唔到網
又係斷10幾秒咁斷 不停斷

你有無試過去local network 有無事？

所以真係好苦惱

同你調轉
wifi冇斷過,但行lan反而成日斷,要reboot部機先上得返

唔知你隻tplink有冇得set

有手機既就download wifi analyzer
check下你屋企附近收到既wifi singla 行咩channel

2.4 不外乎都係1, 6, 11
你簡條少人d用既channel咪無咁易jam囉

5既話...其實有幅牆已經隔左好多

Tplink

巴打我down左 channel係咪 IP address?

華為 modem router 2 合 1 果隻機仔
用得就預咗斷 wifi 斷到 hgc

都係用hkbn 成日斷線 老母睇緊片 我成日wifi都收唔到 又慢 又lag 打左去幾次問都唔受理 重要咁貴 正垃圾

你都識打兩隻唔同既字 點會係一樣

用唔到就投訴
但唔搞清係邊方面有事

係廢到嘔，所以請係機身右邊有粒wifi開關到關左佢，然後買隻router算

用linksys咪又係抵啦
自從由cisco 賣咗去belkin 之後冇好過
壞貨重多過tplink
我係你就早日轉會

利申：行內

其實有網上行部router係咪唔洗用多部wifi router

hkbn 轉 網上行
雙1000mb + asus router 開心使用中

果舊電子垃圾

你唔熄佢仲會干擾你自己嗰隻

樓主router係唔係黑白機企身??
之前換左新router冇再斷

用網上爬送嘅router 有一日係咁斷唔好問點解

channel張圖應該係咁，然後睇下邊條少人就用邊條啦。

setting就係入返隻router到，係你既2.4 setup個位到有個channel auto 改返左其中一條少人用既channel

呢度過百個 connection

因為我唔係屋企，依張係新港中心門口cap

呀樓主奇實你直接將條wan插落電腦睇吓有冇斷線咪得
係斷就係寬頻公司問題
唔斷咪你router 問題
但係我可以好肯定話你知10個有類似你呢個情況問題嘅人
都係壞router
我係你就今日出去買返隻router
一係asus一係Netgear 唔好問點解

少少錢唔好慳，同埋記得關返modem個wifi功能

我以為你屋企收到咁誇張

隻router 重要set 返做ap mode
否則都係用唔到
會撞ip

你老味咁都賴人

Router轉用Linksys

我屋企其實都差唔多 中間個座既中層中間單位，完全又係比人圍

唔駛架，老電隻wifi modem本身都係行緊router mode ，佢唔係fix IP黎 唔會撞

想問ios應該down 邊個app 嚟 check?

有 我屋企個個都係咁 但係等一陣就冇事

如果你部tablet都係用wifi，但又冇事，咁會唔會係你手機出事ja

去希慎睇仲恐怖 啲ruckus ap 又密訊號又強
用mesh都射死你

好少過個邊 搵日去參觀下先

果邊返工買定人壽危疾實有得賠

樓豬上黎問
答完又唔接受
之後就係咁畀人屌

樓豬係咪上黎求屌

之前都係咁 插lan線既設備全部無事 每逢9:00pm~1200pm wifi連到但係速度好慢，有時慢到同128kb無分別。

網上行話係連線高鋒時段，係會咁樣，但係我電腦又無慢到，同佢嘈咗幾個月都無結果。頂唔順cut咗轉公司

有時斷可能係樓層條線去機房有事？但佢度過條fiber又冇事. 我諗僅下次重新安裝拉過條線，會唔會轉番去pccw

個陣時
自己有ping，route，轉埋Google dns/pccw cs提供dns
兩個router 850l, r6300v2
線就amp cat 6, netgear 原廠

最尾個人叫我轉台算

屌同樓主差唔多情況
一直用開網上行都好順無問題
呢幾個月一到夜晚慢到仆街 上whatsapp都上唔到
有時慢撚到斷埋線
打去屌又屌過 整又整完 都係咁

係咪唔識用5g wifi

咁撚多網上行打手
網上行之前用過都間唔中斷
換過第二間 一樣router都冇事

我都係用Hkbn，一到12點就連唔到wifi!
要reboot一下先用到
有時打機打到一半真係火滾！

利伸：新router，今年已轉上網

用左十年都未試過出事

補充：早排換左個modem就出事

其實你唔識就唔好鳩叫啦，上面咁多巴打講你仲駁。
睇你都係用返boardband送個隻dsl + router .咁你唔人set好佢或自己了解清楚係到嘈乜撚野o者。 改撚左個2.4g/5g dual channel同wpa2 就冇事架啦， 唔係人地有問題，係你部機癈咋。

膠都癈撚是比。

你關左modem本身個wifi未呀， 仲有，你部乜hi電話呀， ssid炒modem你cert左未？

題外話
之前用老電VDSL 30M
近排轉左HKBN 100M
好處係唔洗連個modem，少左個火牛同device
但發現BT既peer連接數永遠都少過用老電個陣

呢排好似係 斷過兩次
要掹咗個電掣再插過

見到TP link即刻唔使討論

HKBN出海問題

有線就晚晚斷

睇到有巴打介紹netgear,呢個好？本身用緊asus ，同樓主有同樣問題

咁都關網上行事
人地仲頂你唔順

用埋d垃圾wifi就咪屈網上爬

不如咁啦
你租埋老電隻router 都有事你咪屈曬係老電問題
最平好你10倍既都只係幾十蚊個月

同埋我半夜4點幾上都仲多人用？

如果我lan+wifi都斷點計

我用網上行送果隻linksys行5g都係狂斷，2.4g就好順，不過唔敢講係咪電話wifi晶片問題

每晚斷幾次，
所以我支持樓主。
利申：asus , 用開年幾一直無問題，係最近幾日先會斷。

用緊神器asus ac68u
setting冇錯 呢排斷得真係密左 特別係凌晨

router 24X7 咁開 , 3-4年個wifi 就會收皮

如果你話壞咗，成個連唔到，我就會逐樣野檢查壞咩。
而家係夜晚，9-12點，間歇性咁斷2-3次線。
其餘時間都無問題，好難講係router問題。

另外，我有入192.168到睇住。
佢有顯示係斷咗出面連線。

新年前多野做好忙，未打到電話去搵人整。

不過最估唔撚到網上行咁撚多打手係到。
成群人一齊屌鳩樓主，真係痴撚線。

可能真係pccw 用華為做機樓出事 , 一到繁忙時間就 overload

成班人屌樓豬係咩事
我自己都係個wifi半夜成日無網搞到要重開router modem
仲要成日斷幾秒又load翻
成日部電腦用緊wifi打機無事
老母就會問做乜個wifi上唔到網
前幾日打黎仲問我Wifi會唔會斷下斷下 叫我加多幾十蚊個月用佢個router 心諗擺到明唔係router問題 係你網上行問題啦

其實 wired 無事但wifi 有事但又唔關私伙 router 事係咩玩法 ?

唔想用佢部華為機

呢兩日又係8-12係經常斷 宜家lan線插mac機share wifi 好似好d 都唔知係咩問題

用緊網上行，華為Modem ，用另外買既Linksys Velop Wifi，完全無事，只係用毒果app load得慢

樓主你打翻上去reset個modem吧拉

屌 我呢排又係咁
隻router用左刺年又要換

華為modem有得出wifi咖

網上行係垃撚圾

我之前村屋唔知點解用網上爬連google都上唔到

係間中有一兩次先得
試過用手機放wifi係上到google, 唔關電腦set錯嘢事

跟住個ps3 ps4又係連唔到play network
成日要自己set dds
仲要都唔係次次得

揾過師傅整都係無解決方法

呢間嘢真係永不碌用

村屋唔用網上爬可以用乜

搬咗

用網上爬不如用wifi蛋 plan仲實際

我網上行1000mb/s
rounter 係netgear r7000
但Down speed 用wifi 2.4hz得40-50mb/s
唔經rounter 直接插lan都係得95mb/s
係咪比人呃左

有啲屋苑個光纖係可能幾層或者成幢 share 同一條線

多人用咪分薄咗囉

裝之前真係要自己research同問清楚係咪獨立一個人用曬

... 我想講wifi有分2.4g同5g

2.4係穿牆勁但慢。5g快

我開2.4都係得40-50. 開5就有600mb/s以上

1000mb技術係唔會share, 100mb先會

咁但係佢直插lan都係得95

係咪無用新式lan 線

村屋得8mb , 用5 會快？

一樣
每晚十一二點零鐘就上唔到網
電腦同nowtv都正常

樓主on9 俾人屌
就話人網上爬打手，咁你就投訴網上爬俾唔到服務你取消合約算啦

如果你地屌人，係有理由而客觀咁屌，我先唔會理你地。
事實而家見到3個巴打一齊話斷線。

唔係已經一班巴打troubleshoot埋話佢聽咩事咩？

人地講無事既就打手
話斷線既就唔係打手 ？？

我諗得商業DIA grade先滿足到連登仔

星期一打去問下先

開始斷

話成日斷嘅巴打住邊區，住觀塘區用左好多年都無問題

利伸: 500M + Netgear R7500

行lan又651，行行吓router又斷, 網上爬想點撚樣呀，屌佢老味打要日日打1000。

家用router隻隻都係咁set
有邊隻真係難?

d唔肯俾錢既人就買TPLINK下價野
肯駛錢既就買asus,netgear中上價機
傻既都知下價野果部唔掂啦

利申 : 用緊TPLINK C9

Modern?

r6300v2用過

依部野好易過熱

同係果粒U.

AC68U,C8都穩陣過佢

850L本身效能就麻麻,A2004NS之流

不過好奇怪蟹仔機用年零要密d restart部router先正常

R6300V2又要行到最新原廠先唔會行一個鐘都成日斷線

你買得c9呢個價都夠買asus 入門機啦
更何況asus 入門機3尾-4頭到
Tplink gigabit router入門而家都3頭
差得有幾多？

公司抽獎送既,唔駛錢有乜所謂
ASUS買番bcm4708即係要AC66U V2或者AC68U
都要近900呀

啲人唔係話ac68熱得多咩

重點係我有線都斷，換左smt用番個兩個router都冇事

TPLINK最垃圾就一定係740,840果堆窮撚機
基本上壽命多數係一年左近
好彩既就換隻牛無事
嚴重D既就要換ROUTER入面粒CAP
同樣低階.ASUS N12+的確穩陣D,功能都多D

之前用過隻水牛中檔機.

MTK CHIPS.水牛原廠FW煩過西
見有DDWRT NXT FLASH左過去
好用好多

但係PORT FW RANGE要搞好多野.唔能夠係WEB INTERFACE搞.不了

若果計3XX機黎計,TENDA部AC9好用過TPLINK C1200,C2好多.FLASH完原廠美版FW,功能多左,入面DRIVER又新D.

當然有錢上到AC68U,R7000既話
去吧.依兩部機雖然係公廁機.但係多人玩.又出左咁耐.乜都成熟哂

LINKSYS部EA6350其實都係鳩鳩地

啲人唔係話ac68熱得多咩

重點係我有線都斷，換左smt用番個兩個router都冇事[/quote]
D人仲會叫你慳一舊買R7000然後煩過西上梅林添
但係人地68U一買直插即用已經無問題

依加68U係REV.C.
轉左新少少果粒U啦.同R7000一樣

之前果半個月都成日斷線
(無WIFI無ROUTER, LAN線直插MODEM)
上星期直情普通上下網睇新聞都做唔到
頂唔順打1000屌到七彩
終於有好轉
呢個星期終於可以正常上網
不過都間唔中斷下

佢有隻光電機可以用垃圾黎形容
係一定會過熱
仲要唔知打直定打橫擺就會好少少

你要諗計幫佢散熱先令你上網無煩惱

900你除返開用到5年
一個月都係用10幾蚊
咁大個人唔係幾舊水野用幾隻嘅錢都唔肯洗呀話？
利申 對上一隻68月用左5年幾都未壞

熱唔熱呢啲多餘啦
根本就係啲sales 為sell客講出黎嘅缺點
實際上你用起黎唔通你又真係攬住部68u黎訓？
用起上黎快 襟用咪得

雖然netgear 原廠個firmware 真係殘到好似90年代嘅機咁
但係未至於一定要刷
因為刷同唔刷分別又有得幾大
唔通你又真係差果10mb 8mb？
都係果句用起上黎快 襟咪得

宜家好撚慢

我無用router直接連modem都一日斷幾次，斷10秒左右好撚煩，而家pccw真係好垃圾

一入到凌晨真係會慢左好多 初頭以為剩係上強國網會咁
之後上韓國同日本網都咁

睇咗幾頁就知樓主On9係到賴鳩ISP

又9吹，你得2.4g 點樣wifi 1000mb

2.4g 最快得 450Mbps

換撚左隻低blink 佢啦
好耐以前用試過sony同老母部小米成日斷電腦 ipad仲上到網唔通我又走去屌pccw咩？

如果你果case 係真其實你可以down hkt 個app 佢有 connection test 你可以cap圖直接係果app 吊9 cs ,而唔係話網上爬多打手，因為如果係咁嚴重佢邊有可能做有咁多客，又唔係特別平

21-00時段 無咩理由斷得咁密
你話00-06果段我就信，佢成日 維修 一個月都有幾次

用左幾年網上行就算打風都無斷過線喎
換router啦

要試最好直吉
你搵cs 定師傅佢都係用呢個做標準

兒登仔聽到唔係自己想要嘅答案就一律都係打手
身為兒登仔一定無問題,有問題都係人地嘅

如果個wifi router 係網上行提供的話，咁問題係佢比果隻華為router 係垃圾

電腦分析，70%係TP Link，30%係華為

正常lan線上到網， wifi有問題， 應該似router 有事
買個時間掣，係清晨5:00自己斷電一次再連返，可能會無事。

唉仆街 回完呢個post見上網漫諗住走去熄隻modem牛開過 屌燒撚咗

都好丫
唔駛check都知係router問題

modem先啱

我都係咁 淨係用電話先有問題,又係偵測唔到或者斷線,其他儀器設無無問題
我都懷疑係自己電話出事抑或路由器出事